試下直呼警畜 殺人犯 强姦犯

慢慢減少叫黑社會。直呼殺人犯 强姦犯。煩厭度同罪疚感都更高。 標籤能力更强而有力。

大家跟我一齊叫警畜做强姦犯

强姦犯

出力直呼警畜做殺人犯

殺人犯

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

小弟有少少心德就係做文宣最好係動用感性去做

強

姦

已經叫緊
要一連串咁叫

殺人犯！強姦犯！暴力狂！社會敗類！

巴打最後兩個太有文人味道。試下用人渣，畜生去代替。

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

社會垃圾

最緊要叫得鏗鏘有力，直入心魂。

你太睇少佢地呀!

應該叫:
黨衛軍
#Chinazi

呼乜野丫，打啦，又返去嗌口號玩玩吓齊膠化？

嗌同打無抵触。

嗌嗌吓就唔打架喇，香港人普遍都係咁

示威期間當然嗌啦，埋牙就埋牙。兩樣嘢嚟。
我係鼓勵革新口號，同時支持打。

諗住唔打咪嗌兩句囉，橫掂佢地都唔會有感覺，又冇傷冇痛
但諗住打就無謂嗌喇......

打倒共產政權

殺人犯 強姦犯
點都好過黑社會

蝗軍

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :